［壹傳媒］下午開市黎倒跌超過30% 低位報0.69

正常wor

走鬼啊，人踩人啊

一鼓作氣
再而衰
三而竭

好地地訂閱+多D click 廣告唔做
係要炒, 有人嬴就一定有人含大撚

叫左唔好掂，又要比廢藍笑黃絲無腦可唔可以爭氣啲

正常呀，琴早只有70%係散戶，第一日就90%
撈到錢緊係走人

唔知有幾多藍屍廢老追貨諗住撈一筆

嗚呀屌 282搞乜撚野呀！！！！

老母麵

走鬼散水

痴線...
被捕概念股嚟
利申: 賺咗$3XXX. 課咗VIP

割禾青

考慮低位買貨

低位入 等下次拉肥佬黎再升過

三千蚊夠買一個頭板連儂格仔

就算一手都係幾千蚊 當支持

入市係支持蘋果 托住個股價
做乜要賺錢?

下次等佢提堂先

尻炒兩日上晒國際傳媒
就算計埋loss都抵屌過登報

跌到0.55

你無LOSS就係，難保有忠實黃絲買左一百幾十萬落去以為支持緊肥佬，而家得返一半...攞去捐星火好過

教主冇事 可以嗚金收兵

正常喎

正常丫

拿拿林入返幾手

藍絲真係多謝你比個機會送錢比佢地

因為唔撚係得黃嘅買囉，
有支那狗同炒家玩啊，
咁都唔明？

而家唔單止支那狗同炒家賺，
令到香港人蝕多咗啊

知唔知有幾多支那有錢佬多謝你地?

之前連登仔已經有講過入手預左倒落海
你係咪all in左呀

我一早就叫人唔好買啦
呢度都有巴青叫人唔好買啦
呢度成班人話支持肥佬黎呀嘛
做晒水魚關我乜事？

本身就唔值咁高 唔係真係會有人allin呀

想問如果我高位$1果陣入貨
而家跌到$0.55賣出
仲有無人肯接我貨?

我覺得真係會有on9仔all in

只係聽過有d貪錢藍絲話過唔執輸
唔知佢放左未

肥佬黎一出返黎就扔貨啦

（急！）仲有唔夠十日，依本報刊會退回蘋果，變廢紙喇！

肯定聽日跌得仲勁

我都算好彩執咗幾皮野，我第一次出貨0.83第二次出貨1.31走晒lu

搵到錢既課返蘋果,輸錢既投資係涉及風險

係囉 黃絲晨早放咗再捐星火啦
蝕嘅係支那人

見字 買蘋果日報

股壇社工又就嚟鳩up
投資就係有風險
你唔去破產處安慰d炒牛熊炒撚到老破d撚樣

所以唔好打飛機

自由無價
下次上庭就會破2蚊

叫人唔好放 真係未撚買過股票
股票市場講感情

咁低應該有掛
不過蝕咗咪當捐錢做文宣囉

係囉 唔明大家嬲啲咩

一百幾十萬 撚有咁多你買

正解 兩個字 課金

如果無人接
我隻股會變左蟹貨
擺左係到?

手足快d買 托返起個價
股市戰綫唔輸得

買股票等於撐間公司
班大户多謝你送錢就真
撐蘋果就訂閱買報紙仲實際

大戶走貨炒高佢係常識吧。

咁插法一定係震倉
有人用真金白銀高價入低價沽
估計涉及2億資金
如果收市前唔補返
佢地都入肉

輸左嘅手足做住condom先

接貨嘅人會理你幾多錢入嘅咩？

呢本一定買架
收藏

買左真係唔抵可憐
用下個腦都知買股票同支持蘋果係兩回事黎
純粹係貪心想炒股 用支持做藉口

股票唔係升就跌架啦

冤獄概念股

被捕師

$1都有人接
$0.55點會冇人接

藍屍接晒貨？

咪係 課金直接100%落蘋果袋做報紙
係要監硬兜話兩者無沖突 可以一路買股 一路課金
老老實實,予其損手 不如直接全部捐啦
肥佬黎一股都無套現 咪盞比中間炒家賺哂

無
想無咗

根本有買有賣好正常

留定名太公報聽日標題：蘋果股價不再

呢兩日成堆人用中銀同富途入貨，唔好話黃絲你話佢地全部大陸人我都信

要走就快d走啦
聽日一定跌到仆街

大把人接啦
冇人接 個價點會郁

你呢個諗法都幾樂觀

你點知噚日高價入嘅唔係藍屍買

推 【反守為攻】國際線極缺錢眾籌要你支持！ - 分享自 LIHKG 討論區

有咩股票只升不跌？

推光復香港 時代革命

藍絲大陸回血劍唔明啲人話股票托肥黎身價係支持新聞自由個邏輯
支持股票行動就算唔計藍絲黃絲圍內都係囚徒困境

只係希望今次虧損嘅係高追嘅藍絲

大戶大部分貨係$1.2以上入
但就$0.8以下沽
一係就震倉
一係就燒錢玩黃絲

早兩日d人話唔係炒，轉頭睇下有無苦主區

其實大戶自己都蝕入肉
有人故意高買低賣

已課蘋果頭版

冇業績支持升10幾倍已經係奇蹟⋯⋯但奇蹟會唔會有兩次

撐高個股價可以make noise, 可以當係表態.
但實際既作用, 不如全民真金白銀買蘋果/ 訂閱.
報紙銷量都可以剔政府眼眉, 啲錢仲會真係去到蘋果度,
反而股價升, 員工同老細係零得著(暫時唔見佢地套現).

其實佢本身係仙股黎...
而家都仲比拉之前升幾倍

條傻鳩真係冇撚腦 應該又係嗰啲以為手足幫蘋果先會咁 實質個估價有利班炒家先會咁 趁機賺錢 弱智都唔好大大聲講出嚟啊

為左令支持者蝕錢自己燒大錢?

我1.9支持左
希望比番錢我
唔好當我condom

講撚到口臭
282升就唔代表蘋果頂得住
熱潮一過就會有人放
仲有好多人投機主義炒下賺錢

真係撐蘋果唔該俾錢訂閱或者每日買份支持

屌

和理非

勇武派

求下手足托幫手升番上$1

做人誠實啲好
炒股賺錢天經地義講咩理念
真係支持就去訂閱

藍屍多謝你啦
黃絲蝕既錢, 部份去咗藍屍到

藍屍: 黃絲話買信念, 唔介蝕, 老閪都衝入去, 之後賺完就走, 等黃絲STRONG HOLD

其實都預咗佢跌，當支持蘋果。但真係失望，原來信念真係只支持到2日

抵撚死呀平時剩係識飲飲食食

上國際傳媒有鳩用咩,
日日都有妖股上幾倍架啦
你捉隻狗去彌敦道度屌足一日, 都可以上國際版架

上國際要上得有意義先有用, 炒股上國際版仲覺得好威威

藍屍會STRONG HOLD 定黃絲會STRONG HOLD?
藍屍會唔會買蘋果當信念?

以前人地教我地
唔滿意地鐵公司加價就買佢股票賺返佢錢
唔知幾時開始就調返轉

如果你有知道股票原因, 邊個最遲走, 邊個最傷
你覺得藍屍會STRONG HOLD, 蝕錢當買信念?

你賣得出就證明有人肯接你貨

藍屍一樣會1.7高追搏上兩蚊

阿Q 精神? NOISE 咗乜野, 日日都有妖股炒上幾倍架啦
但認同你 第二,三句

肯定有藍屍蝕
但一定係黃絲最傷, 因為黃絲話當買信念, 蝕咗無所謂,

人講你就信
真係為信念會mon實個股價?
入得場既點都有炒賣既心態啦

你無啫, 肯定有人會買
仲會戇鳩鳩話買信念, 送錢比藍屍

藍絲驚了

唔知會點分呀
不過如果藍絲咁有趣走去買蘋果既俾佢賺啦

有幾多咁理性既藍絲識呢個方式炒炸賺錢
而同時又咁激情見隻股累升1000%都仲敢放錢落去呢

肥佬黎一出返黎就跌

咁有人輸錢夠有人贏錢啦
除非你好肯定買親既黃絲都輸錢啦

好肯定黃絲傷過藍屍
接火棒遊戲, 黃絲話買信念唔走嗰班
宣傳話蝕咗無問題嗰D 真係害撚死人

利申: 無買

執咗球幾
我 冇 任 何 信 念
賺錢唔會搵搵藉口

唔好咁on9, 炒家知道你托市唔識入場賺你錢?

幾時拉返肥佬黎

音樂椅遊戲
唔知點解d人硬係唔信邪
覺得自己唔會係最後一個player join game

仲有6毫子
五毛係咪唔知本身係仙股黎

起底

藍絲有揸開蘋果股票

藍屍聽到有班傻人買信念, STRONG HOLD
你估藍屍唔會搶住入貨炒股?